中共用和風 [Brainstorm下個局點拆]

以下分折我係參考 818後，中共對港策略，是鎮壓還是和解？() 同 201908019 點解李嘉誠廣告收到反對通知書 變咗最強黃絲？() 呢兩條片既
大家可以睇左先

現時情況係咁：
[818後政府轉和風]
徵象:
1. 林鄭話提到監警會會睇埋721, 即係開始將矛頭指向警方
2. 林鄭話開個溝通平台, 要對話
3. 呢2日搵左3個警察黎祭旗
4. 最近好多三毛係咁話"和平抗爭咪好囉"之類既野，想令和理非愈來愈唔buy勇武
政府咁做係想令淺黃同中間派轉太
而且想係黃絲中isolate勇武

[818前既政府策略]
事實上，818之前/當日有好多舉動，全部都係想逼人勇武 eg警方出D話示威者既聲明, 係咁出反對通知書, 林鄭係咁話要先止亂再對話 etc
佢講呢D野係想令人嬲同想逼勇武係818當日勇武
如果真係勇武左, 咁就可以合理化警察甚至武警/解放軍既鎮壓
呢個機會都幾大, 因為睇番818後，中共對港策略，是鎮壓還是和解？呢條片, 佢提出美國覺得共產黨本身都係想以硬手段對付香港, 但外國阻止左, 同時818都比唔到藉口佢做呢件事
所以818過後就開始轉和風
從而做到黃絲陣營自己散, 然後好似2014咁完

咁樣打散我地
一黎唔洗自己鎮壓 然後承受國際制裁
二黎又唔洗同美國拉鋸

而佢未來既策略
就係用林鄭推出左既溝通平台
唸深一層 其實佢係想用個平台黎做咩?
今次運動明顯冇大台 點傾? 同邊個傾?
而且佢個平台既班底已經出左 全部都親中, 又係社會言達
所以其實佢想做到既效果根本就唔係溝通
而係想用溝通平台黎推出獨立調查呢個方案
咁佢到時就可以話比警察知自己冇出賣警察 (佢之前好強調自己唔會)
但係又滿足左5大訴求其中之一甚至更多 (佢可以會傾埋特赦或者其他野)
咁果個時候可能就有好多人已經心足 會停止抗爭
即係話到時呢D讓步方案就可以分化到和理非同勇武/淺黃同深黃
Anyway總之就係搞散我地 唔比我地齊心落去

如果我地真係比佢分化到
最後可能既結果就係其他訴求不了了之, 因為抗爭者已經冇足夠bargaining power
同時大抓捕開始
如果到時再有衝擊, 佢都有好正當既理由處理左d勇武佢, 同時勇武再冇和理非support所以對警察既暴力少左抵抗能力
然後勇武比人捉哂之後
和理非雖然可能醒覺
但冇左勇武，和理非又做唔到d咩
所以場運動正式玩完

所以依加要傾既係，我地開始要唸既係場運動可以點延續下去?
因為好坦白講社運不能避免同政權談判
因為唔可能expect佢會即係跪低，同埋要比個下台階佢
而且實際運作上5大訴求我地想點落實係冇人知
如果我地繼續各自為政可能會散, 我地係要有一個主要溝通平台
唔係大台, 只係溝通平台
咁我地就可以更有效咁傾下果五大訴求點樣落實
同埋下一步行動方向係點
千萬唔可以比個機會佢只滿足其中１—２個訴求
因為我地五大訴求，缺一不可

因為好坦白講社運不能避免同政權談判

--> 做晒5大訴求先講，唔做有咩好傾？

因為唔可能expect佢會即係跪低，同埋要比個下台階佢

--> 佢已經有好多次下台階，但次次出黎都係西口西面咁屌我地，咁可姒再比佢嘅只有 下台啦仆街

5大訴求實際上點做？
如果你唔主張一齊傾，咁只會令話事權去番政權度
到時佢令5大訴求走哂樣都得